msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-13 21:08+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-13 21:08+0100\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main.py:81 main.py:196 main.py:862
msgid "ALVR Companion"
msgstr "ALVR 伴侣"

#: main.py:146
#, python-brace-format
msgid "Error setting user config. Serial not found: {device_serial}"
msgstr "设置用户配置错误。未找到序列号：{device_serial}"

#: main.py:148
#, python-brace-format
msgid "Setting user config. Unique ID: {unique_id}: Serial: {device_serial}"
msgstr "设置用户配置。唯一 ID: {unique_id}: 序列号: {device_serial}"

#: main.py:161
msgid "About"
msgstr "关于"

#: main.py:185
msgid "Connect a device"
msgstr "连接设备"

#: main.py:204
msgid "Show Details"
msgstr "显示详情"

#: main.py:229
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: main.py:244
msgid "Device not authorized! Allow USB connection on the device"
msgstr "设备未授权！请在设备上允许 USB 连接"

#: main.py:245
msgid "Show how"
msgstr "显示方式"

#: main.py:299
msgid "ALVR installed:"
msgstr "已安装 ALVR："

#: main.py:308
msgid "Android version:"
msgstr "安卓版本："

#: main.py:324
#, python-brace-format
msgid "Battery Level: {level}%"
msgstr "电池电量：{level}%"

#: main.py:327
#, python-brace-format
msgid "Charging Status: {status}"
msgstr "充电状态：{status}"

#: main.py:345 main.py:647 main.py:844 main.py:856
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: main.py:350 main.py:842
msgid "Re-install"
msgstr "重新安装"

#: main.py:360
msgid "Streaming"
msgstr "流媒体"

#: main.py:364
msgid "USB Connection"
msgstr "USB 连接"

#: main.py:380
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: main.py:384
msgid "Automatically update"
msgstr "自动更新"

#: main.py:385
msgid "Automatically update ALVR when connected"
msgstr "连接时自动更新 ALVR"

#: main.py:393
msgid "Automatically connect via USB"
msgstr "自动通过 USB 连接"

#: main.py:394
msgid "Automatically prepare the device for USB connection instead of Wi-Fi"
msgstr "自动准备设备进行 USB 连接而非 Wi-Fi"

#: main.py:402
msgid "Use Wi-Fi"
msgstr "使用 Wi-Fi"

#: main.py:403
msgid "Switch connection to Wi-Fi"
msgstr "切换到 Wi-Fi 连接"

#: main.py:411
msgid "Use Crop"
msgstr "使用裁剪"

#: main.py:412
msgid "Enable cropping for scrcpy"
msgstr "启用 scrcpy 的裁剪功能"

#: main.py:420
msgid "Crop Parameters"
msgstr "裁剪参数"

#: main.py:474
msgid "Instruction"
msgstr "说明"

#: main.py:488
msgid "Instruction not available"
msgstr "说明不可用"

#: main.py:496 main.py:513 main.py:527
#, python-brace-format
msgid "USB Forwarding Error: {error}"
msgstr "USB 转发错误：{error}"

#: main.py:505
msgid "USB Forwarding Disabled"
msgstr "USB 转发已禁用"

#: main.py:510
msgid "USB Forwarding Enabled"
msgstr "USB 转发已启用"

#: main.py:519
msgid "USB Forwarding: Enabled"
msgstr "USB 转发：已启用"

#: main.py:522
msgid "USB Forwarding: Not enabled"
msgstr "USB 转发：未启用"

#: main.py:526
msgid "USB Forwarding: Error checking status"
msgstr "USB 转发：检查状态时出错"

#: main.py:553
#, python-brace-format
msgid "Error starting scrcpy: {error}"
msgstr "启动 scrcpy 错误：{error}"

#: main.py:582
msgid "Failed to obtain device IP address"
msgstr "获取设备 IP 地址失败"

#: main.py:587
#, python-brace-format
msgid "Wi-Fi connection error: {error}"
msgstr "Wi-Fi 连接错误：{error}"

#: main.py:593
msgid "Device connected via Wi-Fi"
msgstr "设备已通过 Wi-Fi 连接"

#: main.py:599
msgid "Device disconnected from Wi-Fi"
msgstr "设备已从 Wi-Fi 断开连接"

#: main.py:606
#, python-brace-format
msgid "Error disconnecting from Wi-Fi: {error}"
msgstr "从 Wi-Fi 断开连接错误：{error}"

#: main.py:624
msgid "Download complete"
msgstr "下载完成"

#: main.py:632
#, python-brace-format
msgid "Downloading... {percentage}%"
msgstr "下载中... {percentage}%"

#: main.py:646
msgid "APK Downloaded"
msgstr "APK 已下载"

#: main.py:652
#, python-brace-format
msgid "Download APK Error: {message}"
msgstr "下载 APK 错误：{message}"

#: main.py:676 main.py:736
#, python-brace-format
msgid "ADB Error: {error}"
msgstr "ADB 错误：{error}"

#: main.py:749 main.py:751
#, python-brace-format
msgid "Auto-updating device {unique_id}"
msgstr "自动更新设备 {unique_id}"

#: main.py:782
msgid "Device disconnected"
msgstr "设备已断开连接"

#: main.py:792
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

#: main.py:798 main.py:817
msgid "Installing..."
msgstr "安装中..."

#: main.py:838
msgid "Installation Complete"
msgstr "安装完成"

#: main.py:839
msgid "APK Installed Successfully."
msgstr "APK 安装成功。"

#: main.py:853
msgid "Installation Error."
msgstr "安装错误。"

#: main.py:863
msgid "Anton Palgunov (Toxblh)"
msgstr "Anton Palgunov (Toxblh)"

#: main.py:865
msgid "© 2024 Anton Palgunov (Toxblh)"
msgstr "© 2024 Anton Palgunov (Toxblh)"

#: main.py:877
msgid "Device Details"
msgstr "设备详情"

#: main.py:884
msgid "Device Information"
msgstr "设备信息"

#: main.py:885
#, python-brace-format
msgid "ALVR Latest: {version}\n"
msgstr "ALVR 最新版: {version}\n"

#: main.py:885 main.py:894
#, python-brace-format
msgid "{key}: {value}"
msgstr "{key}: {value}"

#: main.py:893
msgid "Device Info:\n"
msgstr "设备信息：\n"

#: main.py:896
#, python-brace-format
msgid "Device Info: Error fetching info: {error}"
msgstr "设备信息：获取信息错误：{error}"